## Требования к кроссбраузерности ##

Корректная работа и отображение в следующих браузерах:

* IE9+
* Chrome (последние 3 версии)
* Firefox (последние 3 версии)
* Opera (последние 3 версии) + 12 версия 
* Яндекс.Браузер (последние 3 версии)
* Safari (последние 3 версии)
* Safari iOS (iPhone 4 и выше)
* Chrome для android (android 4.1 и выше)

## Требования к html-верстке шаблонов ##

* Использовать методологию БЭМ для именования классов и организации структуры html, разбивать верстку на независимые блоки
* Соблюдать иерархию заголовков h1-h6
* Использовать блочные и строчные элементы согласно их семантике

## Требования к css ##

* Желательно использовать Less препроцессор
* Стили каждого блока и страницы в отдельном файле
* Не использовать id
* Не использовать каскад. Кроме верстки элементов, которые будут выводиться через визуальный редактор
* Использовать концепцию graceful degradation
* Максимально использовать css3 анимации вместо javascript, сводить управление анимацией на javascript к добавлению/удалению классов с css анимацией

## Требования к javascript ##

* Использовать методологию AMD, вся логика в модулях с паттерном [UMD](https://github.com/umdjs/umd)
* В режиме разработки допускается инлайновая загрузка скриптов в header, без использования загрузчиков